屠龍小隊開左網店 唔係唔follow下話？

推

榮光不滅，

見logo如見人

推 但太多人拎依個名呃飯食

前線轉賣衫 抗爭又贏 唔多講整翻件被屠龍Tee先

人血饅頭真係屠龍就拉撚左啦屌你老母而家轉行屠鳩我地同路人既銀包

屠你老母咩，一條毛都屠唔到，仲屠龍

……

又想cap水

不了
暴力抗爭=送頭

手足唔洗開飯咩
手足

提提各位

呢個係連登知名五毛黎

點不如直接俾payme barcode 啦
自己人客咩氣

而家先block？遲唔遲？你唔好忍唔住又覆咋

屠銀小隊

封鎖師

手Joke又贏 著咗屠龍Tee 銀包都大啲

Hi 連登知名五毛

今次武漢肺炎 不如改名做 天琦肺炎=.=“”

成件事做乜鳩
屠龍小隊係唔係PS4個種
課金支持

整撚埋啲垃圾衫又話係咩屠龍小隊
咁撚明目張膽講自己屠龍咩

係囉
咁撚搞笑
屠龍屠到開網店
幾時分拆上市

不如叫人捐錢仲好過開網店
雖然大家都係貨金, 一個有貨收一個無
但成件事既性質唔撚同哂

唔怪得第一日返工俾人炒咗

會員編號：#283207
會員註冊日期：2019/7/18
入 LIST 原因：質疑前線勇武行為過度瘋狂，要求割蓆。

上述資料更新日期：2020/5/7
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

五毛狗多到呢

呢個堅定流？
堅就要幫襯

#32

一過12點啲五毛就出晒嚟

叫人捐錢 頭一兩次可能仲有人理嘅
之後呢 食毛毛咩
靠自己搵食唔係仲好咩

好似飯卷咁 而家仲有幾多人會捐

堅，可以睇吓佢哋個IGTV

睇依個post 方便過用5毛list

你打手黎？ 間野你有份？

觀察師

你岩 我諗得太簡單

條友真係五毛嚟我都block咗

岩岩上埋蘋果
訪問左兩次
3條友流亡海外
我屌你老母比D尊重好唔撚好

純粹好奇姐點樣可以證明佢地係真係需要幫嘅手足
(唔係屠龍都ok 如果可以落手足袋 我一定買)

對於5毛 唔用腦既 唔洗激氣

老豆搵仔一早有講加埋蘋果訪問

佢連登知名五毛黎，唔使同佢嘈
直接block左佢就得

今次武漢肺炎 不如改名做 天琦肺炎=.=“”

有個係台灣執緊垃圾
你話呢

下真係未見過
有幾知名佢新人黎？

屠龍個隊長係台灣執垃圾為生 咁你覺得呢?

你屌人老母你都唔識尊重啦
成個運動比你搞到on9曬

屈毛師

咁撚多5毛

你想人哋俾啲乜嘢你證明

應該係話你覺得人哋可以比啲咩你證明

地址 租金？ 信？ 定話要搵個核數師列表？

Sorry 好似有啲串
但事實係 都係用一個信字去幫襯

有啲嘢零殺錯 無放過
好過因為一時唔信 錯失左幫佢嘅機會

你係屠龍咩
我做乜撚野要尊重你呀屌你老母臭閪

大家講個信字 幫推

btw成個po都係show blocked user

上面幾個block咗好耐

老豆搵仔一早有預告應該IG係屠龍 星期一會有訪問證明
今晚蘋果930新聞有無睇?

屠龍定義係？
屠龍屠左啲咩？

真係好撚齊
開工打卡post

唔洗起晒鋼嘅我又唔係質疑緊 我而家係作為一個消費者提出合理嘅疑問 希望有人可以解答到姐 我啲錢都係落手落力搵返嚟嘅辛苦錢 希望自己啲錢幫到要幫嘅人係人之常情嚟 知道更多關於自己想幫襯嘅商戶亦係理所當然。

就算佢地唔係屠龍都冇所謂 只要有辦法知道佢地係真係需要幫嘅 我都會盡少少心意去幫襯下 我而家係問緊有冇人有相關資訊去比我了解多啲咋喎

一早卜左

你唔係5毛仲好
心情唔好繼續屌你老母臭化閪死撚左佢啦仆街
人地流亡係台灣執垃圾，你留係狗屋幫水炮車剷屎啦

佢地仲好意思繼續用返個ac果下好野

殺龍巴斯

本版都係user blocked

老豆搵仔一早有預告IG係屠龍小隊 星期一會有訪問證明

蘋果930新聞

有時 心意既野真係唔洗求
有心 自然會自己去FC
有心 自然會行動

我係唔係要答你問題呀水炮車剷屎官

我淨係想睇下有冇個相關訪問 等我大致知道相關背景咋 你係咪expect所有人入到都唔會有疑問或者想知嘅事? 我認為係消費之前了解商戶係一件好重要嘅事, 我自己搵錢都辛苦 係想搵人比多少少資料我 等我知自己啲錢係咪真係落手足袋姐 咁嘅諗法都有錯 你係咪傲慢咗少少?

推
已fc

唔洗咁燥 由得佢地

AC要買架

佢老細無block佢 咪見到佢做嘢囉

冇人求
都起碼要有人知

嘩 好兇
鍵盤戰士
心情唔好師

其實一入IG最新個POST已經有答案

其實都幾好有人幫手推po

我ig冇fol老豆搵仔 我又啱啱收工冇睇蘋果0930 咁啱見到呢個post 想係消費之前comfirm自己洗嘅錢真係幫到人 呢件事咁都有錯?我唔明喎, 定係你地全部prefer全香港都知你地知嘅嘢 問任何嘢都係罪?

屠龍 唔好再出黎7啦
屠龍屠龍 比人屠殺就有
威

吹呀
我屌你又有得推post
何樂而不為

繼續剷屎啦屌你老母角落好多你阿頭D精呀

咁我得128kb 又load唔到條片 但又想買 係到想大家話我知係咪真係幫到手足 咁做都有錯?

老母們 餵奶呀

上面冇五個都至少有三個答案出現咗
比大家認證

咁如果去到最後 都係選擇唔相信嘅
唔通要逼你去相信咩

利申 不是說服師

你依啲正一有爺生無乸教
咁又唔怪得你咁口臭
你老母死得早

Hi 5毛們 唔好咁快走

你想買咪自己去查證囉
點解要特登話你知

靠樓上位清繼續辣興著名五毛黃big嬌啦

我老母死得越早越好呀
我口臭又點
生得口臭得罪你呀剷屎官

孤兒仔 收嗲啦你

冇話唔信喎 而家淨係問人攞多少少關於呢件事嘅背景 大概去知自己嘅辛苦錢會去邊 幫唔幫到人 都有問題?

老豆揾仔係Tg channel黎 ，依啲嘢講過信字 。之前有人冒認佢哋眾籌，所以應該唔想用眾籌拎錢 。佢地唔想就咁拎錢未諗住攪網店，自力更生。

咁你唔想答 咪唔好答囉

wow

真係唔怪得你咁

Push

但係真係唔識佢
廢到咁
係唔係專業果D黎架

巴打講事實都比人屌五毛，連登仔所謂既言論自由衰撚過共產黨

TG 同 IG 都未分得清

做孤兒不知幾好
好過你要幫水炮車剷屎

我就係知佢地之前比人冒充過 所以先想問真啲 人人都想幫手足 我都想 所以我先係買之前理解多啲 自己唔係特別有錢 可能幫唔到幾多 但正正因為唔多 所以先想可以捐到

蘋果已經有報導，你可以去睇下先

真 問一句都比人屌

樓上有個專業少少
真係少少果啲

咁你有wifi上得網fc未
你唔信依度啲清就自己親手查再諗買唔買
人地唔係google 人地只係負責share姐

淘錢小隊

課金

做唔做到台灣版呀布泰呀？

睇今日蘋果啦屌你老母
咁唔鐘意上連登咪去揾共產黨囉

喂 你光復左香港未

屠左咩龍...？ 好柒啊大佬

其實真係唔知你up乜鳩
水炮車剷屎係咩新用語
你自創？😂

佢專業架 專業腦殘

多謝你捍衛自由自己做起

我tg有sub嘅 但大多channel我都mute咗 唔係嘅話好多事都會比channel news洗晒落去 但我就真係冇聽過老豆搵仔有ig 亦都冇fol到

光復東門先

認真,唔驚比狗搞?

邊係自創
你日日做架嘛

有言論自由 先可以自由屌人
你試吓岀門口 大大聲屌你的黨
包你日出都見唔到

我冇諗住要求樓主答我喎呢到係"討論區"啊可 係forum尋求答案唔係好正常?

你有冇份嗌光復香港 你光復左邊個港？

好的 多謝晒

走左

其他三人係海外 放心

柒得過你 驗都唔撚使驗

搞唔掂 笑到我訓唔到
你諗下你自己講緊咩先

你地同共產黨有分別

好撚多5毛，睇黎支共好驚

含龍小隊

要拎真憑實據又可能困難咗啲，如果係真嘅話佢都做緊黑工，應該唔方便俾啲咩出黎，有幾個走咗去外國嘅page(之前被屈鬼嘅元旦女勇武) 都有share依間店，我自己偏向相信嘅。你經濟能力唔好就顧掂自己先，盡量諗下點樣慳錢。巴士太貴可以諗下鐵，只要夠小心，一眼關七，坐鐵可以好平的

台灣嘢正！

唔駛諗架啦
繼續剷屎啦剷屎官
陣間仲有肉便器round呀

老豆搵仔一早有預告IG係屠龍小隊開既
小隊其餘三人係海外 星期一有訪問證明

蘋果930新聞

樓上咪有人答咗你囉你躁乜姐
你都識講係討論區唔係伸手區
你咪fc下再入黎討論

共產黨有多D言論自由架嘛

其實你講野得自己明 係唔好玩
你要屌人又無力 我仲以為你有咩咁把炮
原來只係傻仔一個 手腳你都幾搞笑

你就想
阿頭條龍邊係你呢D下人含
剷屎啦剷屎官

我其實就冇燥嘅 我係唔明點解問嘢都要比人屌姐 咁有人答咗我 我咪去睇 我覺得可信 我咪去買囉
我唔明咁有咩問題 反而屌問嘅人 係咪姐係幫緊手足趕客?

其實你地信咪信 唔信咪柒 好似芝娃娃聲就大 屠龍名黎嫁信念唔撚得？

見好多勇武嘅channel都有share 同埋蘋果應該確定到？畢竟佢地之前都做過訪問。如果真係有concern嘅可以將想捐嘅錢分散去捐畀唔同嘅組織

你又話無聽過 又話自己IG無Follow
好撚kick wo

老細 依個要補習呀

好似樓上講嘅咁 頭一兩次都有人理 慢慢關注度就少架啦 不如佢地做網店靠自己搵下食先仲好啦

你幫我含到好舒服 thanks🙏🏿👍🏿

多謝
繼續剷屎啦冚家產

我又唔需要真憑實據show身份證嘅我係想知我買嘢會幫到啲咩人 佢而家係點樣 咁姐。

你可以係度 歌頌你的黨

原創師

一撚早block左呢條五毛

係唔係要播番套今時今日咁既服務態度
喂我地唔係打工架
要bellboy去酒店

唔好咁啦 人地共墓員黎

老豆搵仔點會有人冇聽過啊 我話冇fol ig 係因為有人reply我話佢地係ig預告 而我冇fol佢地ig 我又冇睇開佢地channel 所以咪唔知囉會唔會係你理解有啲問題?

睇你個柒頭都無課架啦 講經咩

剷屎啦垃圾
係度發夢

成頁五毛= 必推

繼續

單機啦柒頭

人地講到明走左 走到點解唔可以明目將膽？留番個名比其他扮野既人搵食？定係你地就係冒認人果班？比人斷左米路？籌錢又唔鐘意啦，依家直頭開間野出黎，唔買都follow下，成班好似驗屍咁驗，825你地都好撚多人話屠龍係鬼，我係佢地之後我就唔撚出黎，為左你班垃圾搞到啲手足又要坐又要走真係唔撚值

我相信佢哋需要嘅係真心支持佢哋嘅人

咁其實大家都係想幫到手足姐 咁樣幫佢地屌客
係咪真係為緊件事好先?

認真咩

開網店

對唔字 我真係冇課蘋果

最正係有冇課都可以繼續免費屌你老母呀

咁算啦 專心奶袋底

真係順手block咗唔少

我都係偏向相信嘅，蘋果篇報導都有提過佢地會攪網店

真

仲話好支持 咪又係得個講字
垃圾 玩具

你班批鬥撚實岩啦 批鬥行先
乜撚都屌左先 屌完柒撚左就縮埋 實質野又無做過
日日就呢個人血果個呃錢 再唔係就 手足

鍵盤垃圾

算鳩數啦
「哦你質疑手足你搞分化」
呢個係手足屋企人生癌要捐錢 嗰個手足隻貓有病又要捐錢 呀邊個手足搞生意呃人錢食人血饅頭 所以點解黃色人血圈咁好賺
佢就咁dum條link岀嚟叫人捐錢就願者上釣
去到買賣交易嘅我就係消費者嚟㗎喎

我地冇畀錢
話撚咗有驗證都衝出嚟俾人block
係咪個post 中咗關鍵字要入嚟交數

推，sub曬
會幫襯

成版都係blocked users...

其實我就係想睇下有冇呢類 大概等我知道佢地嘅情況(連地點我都唔需要知) 去知道自己嘅錢幫緊咩人姐我真係未有錢到可以捐完就算 捐一次都慳好耐㗎...

搵我？

話係假果d 叫隊真屠龍出黎啦

惟團長心知「長貧難顧」道理，這種支援可以隨時中止，明知不合規矩仍然託人事關係，到回收場做黑工分類垃圾，「大家呢刻可能聽到，嘩屠龍走去執垃圾喎。仆你個街咁又點啫，X我真係自力更生。」他稱這筆「額外收入」將成為啟動資金，計劃在台開設網店售賣各式雜貨，希望可以自己養活自己，甚至支援另外兩名隊友，「我覺得大家要努力生存咗先，自我增值咗先，你連生存求生意志都冇，X你做乜X嘢同人講你光復香港、你自己係前線啫，係咪先？」

其他嘅去蘋果睇啦 尊重番個記者

你比人任屌唔嬲幫手推post偉大D

呢個鐘數成頁五毛唔出奇，個post中咗關鍵字

爛鬼logo t-shirt 唔show價錢出黎驚比人話貴?

我又未到質疑嘅 係想知道自己啲錢係咪真係有所作為姐 我認為呢個係正確嘅消費態度嚟

老豆搵仔一早有預告應該IG係屠龍

為方便閣下理解 句子可以分成

老豆搵仔（名詞 : TG 頻道） 一早有預告 應該IG係屠龍

如果都係唔明 可以試試尋求你老細幫助

正解

其實有呢段已經夠我去說服自己買 多謝你

唔show 價錢點撚樣賣呀
屌你老母用下個閪腦 你比錢唔會見到價錢？

最正係大量人手推post
正爆

咁我都係建議你可以sub住佢地tg ig睇啲定先，可能之後會有多啲資料講出嚟

我無話係ig預告

我係話老豆搵仔預告IG係屠龍

你咁樣拗 我冇嘢好講啦我老細做茶記唔多識字 幫我唔到

其實有show 價錢，不過條五毛冇睇過就亂帶風向

咪屠緊你荷包囉

唔緊要呀 入黎幫手推
純粹想發洩 想屌鳩佢地

明明你第一個留言已經有樓主俾source你啦
其他清都係俾班5毛激到興咗 你就繼續質疑人

唔洗spin去咩幫手足趕客喎 btw有留意開都會知屠龍發生啲咩事

唔係鬥黃 不過希望你係要質疑首先可以主動啲去求證先咁囉 唔係上網慢同返工無時間就可以咁架嘛
我個plan夠得782kbps夠未睇蘋果段新聞啦 但我有爬文然後開wifi fc先再comment咁囉

屠龍小隊︱留台做黑工 避警赴澳加 成員流亡異邦掙扎求存

有疑問嘅可以睇咗篇報導先，我唔識佢地俾唔到咩証據，都係講個信字。

講多樣嘢比你知 Facebook 姐係 面书 同 YouTube 不是优酷 可以每晚9:30 免費睇

記得開VPN

係一句之間好好分隔 係咪好難

低級五毛，笑死

你可以揀唔買架

wa diu 今晚好撚熱鬧
中咗key word

但呢個真係知名五毛

Show blocked user

幫緊你幫緊你

佢個閪腦得黃豆咁大粒

其實主要係睇你自己 既然你覺得半信半疑 咁你咪捐去其他你覺得相信嘅組織 uber救護車 612 嗰啲都係幫手足 唔一定要幫particularly邊一個/group嘅我覺得 最緊要係幫到手足架啫

好撚正呀
勁多人勁多五毛勁開心

黃BIG乜野呢？
收左工？

我冇質疑人喎我淨係問咗一次 仲要都冇話真偽 我自己都強調係咪屠龍冇所謂 最緊要錢幫到手足 我唔明白係消費之前了解對像有咩問題 定係連登嘅大家都好有錢唔洗顧生活? 我捐錢課金可能真係好少 但每次都係我死慳死抵 連wifi都唔敢換個快啲嘅plan去慳返嚟 去了解自己啲錢會唔會幫到人呢件事 唔係一件理所當然嘅事?

應該係 幾時幫五毛補下習
個個都好似飲完大頭奶粉咁

其實呢 大家可以follow番個tg channel

啲mon po狗啪哂冰上哂電
但係我一早扑柒哂佢地

姐係咁 我問多少少 少少咋喎 都當五毛?

藍屍不嬲俾幾多錢就做幾多野架啦
點會同你做多

出返黎啦 柒頭
喂 850台幣呀 睇到未

奉勸一句，一句咁多
黃藍只係政見
黃絲唔代表品格高尚，有道德規範
黃色只係代表有共同睇法
絕對唔等於係同路人，手足

眼見太多騙子，係唔係都話自己黃到金
實際就呃錢cap水當人係水魚

請善用起底功能
blocked

唔岩聽咪5毛囉，你地係咁架啦

Quit youtube 囉

老豆搵仔一早有預告IG係屠龍小隊開既
小隊其餘三人係海外 星期一有訪問證明

蘋果獨家新聞文字版

蘋果930新聞 有片睇呀

班狗啪冰諗唔到野架啦
開block幾個出黎屌下 幾happy

同埋如果真係唔係太多錢 可以考慮下以另類方式幫手 例如旁聽送車寫信twitter戰線等等 我地唔係除左捐錢之外冇嘢做到嘅

屌
要提佢記得剷屎

咁你冇得睇佢哋9up了

我覺得呢間ig shop ok㗎 等陣返到去都上去睇真啲啲款 揀返兩件啱自己嘅 其實我要求真係唔多 係想知多少少自己幫緊咩人姐

Quit LinDen囉

老細 點解日日俾大頭奶粉佢飲
將就下 要岀糧
打一個鐘都未有最低工資
冇錢醫病

我都想送車㗎日做夜做都得萬幾蚊收工仲要溫書自修 所以捐錢係我唯一可以咗到

我想問咁其他手足係唔係手足
只不過佢地唔想出名

屠龍已經R過唔小sponsor 之後去吃喝玩樂
你諗住比100佢地 有80係攞去買煙食飯玩 20蚊買gear
金卡事件 double claim
唉 我都講到口臭

我預咗比你話我分化

又真係幾舒壓

老豆搵仔一早有預告IG係屠龍小隊開既
小隊其餘三人係海外 星期一有訪問證明

蘋果獨家新聞文字版

蘋果930新聞 有片睇呀

屠龍TG

你唔係質疑人但係佢地都係叫你自己去fc咗先咋喎 係咪咁都有錯

屌
走左幾個
喂入黎開工呀五毛
D comment比D創意ok?

佢地直接話我五毛啦而家係連問都唔問得?

拿拿拿
我覺得呢 由TG同IG 加蘋果9:30 依幾樣野
已經分別得好清楚

識玩一定唔會完全封鎖

我應該會課禮品卡 冇乜特別嘢想買 除左課金之外 你得閒的話 希望可以旁聽送車寫信等等樣樣都做下 被捕手足都需要大家嘅支持！！

係
我地連登容唔下第二種聲音

唔見晒
出返黎啦

人地有個係台灣執緊垃圾
我唔會話你分化
我話你根本冇睇人地IG同今日蘋果

你番去揾共產黨攞言論自由啦

應該會試住買兩件先 如果襟著又舒服嘅話 遲啲再買

ching咁大方
我睇都睇唔到佢有任何腦組織

過左一個鐘好似係

下一更
等佢

吃喝玩樂？double claim？幾時嘅事先 今日篇訪問已經講咗失蹤咗好耐啦喎

屠龍小隊︱留台做黑工 避警赴澳加 成員流亡異邦掙扎求存

笑左

估唔到五毛唔淨止腦殘 連對眼都係殘障

你返去食狗糧啦入境狗
乖啲得唔得呀 都無叫你吠

佢真係好好屌
但係真係冇見過，可能業績唔掂

佢地係台灣點樣玩又洗唔洗同你講埋？

得返完全封鎖

五毛唔會做功課架
比盡5秒知發生乜野就要打字

傻㗎咩，你老母唔show價錢唔通唔係免費咩

明白大家都辛苦 送車又真係撞返工時間嘅 或者可以試下寫信/twitter戰線咁樣 一個禮拜寫一封信 一日retweet10個po 呢啲time cost比較少！

心水清
都唔知佢做乜事叫佢出返去睇新聞同channel先好似慘過食屎咁

我都好少見佢，不過一睇就知五毛言論，之後再起一起底就見到幾多五毛post

Twitter戰線一路有keep住做 晏晝食住飯retweet

人地肯定係垃圾堆度玩到風生水起啦屌你
台灣個個過到去冇人冇物玩賓周呀

大陸雞有武肺架
小心身體Ching

佢地？得一個係台灣咋喎 另外兩個係澳加呀 如果有咁多錢玩洗唔撚洗執垃圾

最近少上黎

一個係台灣，一個係加拿大，一個係澳洲唔係好明你講乜

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

我想聽 講埋

上頭俾得唔夠多
香港係咪玩完藍色5毛圈竟然會唔夠錢
你班支那人唔配有習近平

講左十幾個reply
叫佢FC 都唔撚做

澳加都大撚鑊
澳洲墨爾本得幾單case都要封城
冇工開癡撚線

屠龍巴打 唔知你地見唔見到.
我覺得你地可以試下聯絡.當年64流亡海外既中國團體
,睇下會唔會有多D支援比到你地,佢地始終係當地耐啲時間, 同埋一樣有流亡既經歷

可能不了廢時被人捉

我要真BIG橋

我覺得業績ok wo
搞笑用
好過啲 書都未溫好 又要扮

唔好制
呢D組織極大可能有共諜

好擔心

係 唔信無滲透

真碧基

你同你一樣名果件力架一樣咁支那味

當年64有一堆去左美國嘅而家都好似變撚左紅

唉 當我針對佢地啦
佢地想透過蘋果再幫佢地make noise 之後再用Ig shop 賺錢
我所知台灣已經有個律師幫緊佢地 起居攞工作證

我想問其他前線手足個啲點
有錢不如捐612啦
佢地真係乾塘啦
好多手足靠佢地打官司
好多律師叫申請法援但因為政治原因唔批呢
捐612啦

收皮啦弱智低級賤種五毛

所以好尊重伯母

why not both呀
有衫著又幫612
冇衝突喎

FC左 唔洗問 老豆搵仔一早有預告IG係屠龍小隊開既
小隊其餘三人係海外 有訪問證明

蘋果獨家新聞文字版

蘋果930新聞 有片睇呀

Facebook:

Instagram:

Website:

Telegram:

你話係就係?

無P AC幾錢呀
要留幾多個言先可以回到本

大家守秩序排好隊 佢伯母應門先say個hi問好價先入ok？

巴打希望你有用VPN同做好網絡安全措施啦

如果唔係就呢幾日準備開門啦

睇PIN

究竟邊個佢地 唔通仲有一個甚至幾個unknown屠龍手足而你又知？你話幫緊佢地 字面睇即係未搞掂啦？

Why not both
唔需要撈埋黎講

蘋果訪問左兩次
4個變3個
老豆揾仔FC

一定唔係啦

辛苦樓主
下次更新要唔要加埋「屠龍澄清返之前所有嘅眾籌都唔係佢地」
但眾所周知5毛係唔識字的

喂 佢老母執垃圾 我尊重！
但我唔屌大陸雞架 有武肺！

你係咪根本就係healer 啲fd
有冇人同佢地講過人怕出名 豬怕肥
為咗錢搞成咁 自己攞嚟

咪係 一筆錢分開捐畀幾個唔得架咩

笑死 五毛自殺

call緊駱惠寧
幫緊你幫緊你

不用了 謝謝 辛苦你推帖了
努力工作 今晚只專注這個帖可以嗎

你中意啦
啲錢唔係我嘅
提又提咗

唔駛手足啦
黑衣屠龍暴徒

FC左 唔洗問 老豆搵仔一早有預告IG係屠龍小隊開既
小隊其餘三人係海外 有訪問證明

屠龍已經澄清返之前所有嘅眾籌都唔係佢地

蘋果獨家新聞文字版

蘋果930新聞 有片睇呀

Facebook:

Instagram:

Website:

Telegram:

點解唔練多一百年先學人做5毛你又哂咗個ac

屠龍師

今晚5毛大特賣，見一隻block 一隻，唔洗同佢認真曬口水
利申，block 到手軟

係喎 唔記得咗支那雞係俾狗屌添
我入去鞠3個躬算

支持香港警察嚴正執法！！！

我鐘意著衫

呢個po真係搵到好多

仲要無P 空白

冇必要二元論喎，即使有律師攪緊但依一刻都仲係黑工，而佢都係攪網店姐，啱未買唔啱未算囉。平時買嘢有得揀都揀黃色經濟圈啦，未當係一個選擇囉，至於612方面，有錢都會捐，我少咗捐但都有去聽下審，每個手足都重要，幫到未盡幫。至於去玩果啲傳聞我有聽過有人係咁但指明係屠龍就真係冇聽過。

真 一次過block曬 好撚爽

樓上 黃Big嬌 都係

你記得work from home呀
過幾日揾你方便D呀港獨屠龍小隊成員

咁隨時有錢過你

翻牆都要小心 一間喊住去參軍

BIG嬌BB

呃錢小隊

lol 賣轟龍裝？

過左去幾個月就有錢過我咁正？
咁正賣乜野衫姐
仲留台灣做乜野姐

報狗定報公安先岩

你又認多條罪你有冇咁傻豬
大家唔好推保護5毛手joke

分裂國家

你中意啦
因為你當我黑心咁講 佢地自己攞嚟嘅
為錢而出名

我講完

唔駛驚喎
你屋企人仲健在下化
不過好快唔係lu

國安快D

PUSH

我正式成立滅龍大隊
如果想加入俾1000蚊會員費
機會難得

做你老母真慘

報強力部門
唔好咁做呀

佢好慘要訓棺材房了
明明打份工 都要自殺
死唔去先慘

癲腹政權

咁快講完定冇野講

為錢而出名
咁點解要賣衫
做activist埋眾志堆咪好有錢囉

證據呢

你 要輸了
乖 為咗你生命 同 屋企人
考慮下 自首

各自爬山啦
希望你幫埋香港嘅手足

你指既係「將香港從中國分離出去」既顛覆國家行為？

tui

我買衫炸

捉哂班五毛

緊係慢慢玩
慢慢撚

班五毛推咗好多頁

唉 李旺陽 你識嗎
佢訓左21年棺材倉
可以自己搜搜

唔好意思 唔記得好似係禁詞
希望無連累你

佢地絕對係手足
不過係道德上仆街咗啲
利用人嘅同情心同對手足嘅尊敬去cap水

身處係中國台灣省既屠龍小隊成員唔敢答既？

俾人監控緊

佢夠膽答
我寫個服字

錢

點算 好似真係消失咗
人哋打份工
好似真係害咗佢

希望佢唔使瞓棺材

金錢小隊

佢依家係做緊黑工，點正當a

大絕黎
佢頭先自認係港獨份子已經好大鑊

文盲支那蝗唔識睇pin

鍵盤小隊出現

Leave them messages show some encouragement!
They reply quickly!!

我提左李旺陽
又提棺材倉

問你呀屠龍小隊成員
你指既運動係唔係要將香港從中國分離出去

好彩你無事未死炸
嚇得我 幾驚因為你折福

打份工姐 安穩啲
一個reply都0.3 la

你知你係就好 1個comment幾多毫子？

喂屠龍小隊成員
你係唔係想香港從中國分離出去呀暴徒
答我啦顛覆國家既港獨份子

司令好

佢仲係唔敢認wo

低級小隊

收聲啦你隻暴徒甲由

喂屠龍小龍成員
你係唔係要同法輪功一齊搞香港獨立運動呀

我軍全軍覆沒，剩下鍵盤小隊

算啦 我一個鐘十蚊都無
一間真係訓 棺材倉咁點算

早抖啦三毛仔 小心啦 唔好訓棺材倉呀

喂屠龍小隊成員
連登網名：Lebron_James

想問下呢
煽動分裂國家
反動、反革命
意圖使香港獨立並將香港從中國分裂出去
係唔係你想做既野呀
應下啦手足

靜左
五毛想學人玩膠扮屠龍小隊
諗下後果先啦

提醒各位

呢個係PR嚟

人地都要生活㗎吓嘛

又block一件

死啦好似我地D keywords中哂
五毛D手已停

散步球王未停可以繼續玩

JM9

喂屠龍小隊成員
有人話搞港獨預埋你wo

係喎係喎 898

繼續追問屠龍小隊暴徒

打贏左隻蜘蛛未呀898

講事實 你咪繼續圍爐打飛機 黑警都未打死一件話屠龍 大把坐緊嘅手足啦 洗撚幫走咗佬嘅 係幫就幫已經坐緊嘅

898

推到蟈安做野

一句講曬
你作為屠龍小隊成員
搞港獨，煽動香港獨立並從中國分離出去
我個人同所有血濃於水既中國人一樣都係堅決反對
手足你同D港獨分子講啦
一間國安放工揾你傾計

咦屠龍小隊成員
你話課金，係唔係指引入外國勢力同資金反中亂港呀？

原來你真係屠龍小隊成員黎放心你呢D港獨份子一定會繩之於法

言下之意
你係覺得我作為奉公守法既中國公民
逼害你呢D受外國勢力指使既反動反革命港獨分離份子？

有冇錯

屠左啲咩先用個朵cap水係人都得，實際做左啲咩要支持你地先

中二病發作？

屠咗邊條龍

大大聲話自己屠龍小隊？

sorry 我諗得太膚淺
我收返

你又想答埋一份？

睇pin

惡過共產黨 唔岩你聽就滅聲

篇文係比黑警打
點樣屠龍

屌 依個垃圾五毛comment 都咁多正評
你地係唔係on9?

吓開網店都唔得
咁要做咩先啱你心水

睇下我會唔會答你

佢地表示唔啱聽
唔聽 聽唔到

其實冇人話唔幫坐緊係香港嘅手足，都係各有各幫姐

呢個Post 吸引左太撚多五毛入黎

俾你講左第二句

唔係話唔信佢，但真係屠龍會咁揚咩

運動已完永續人血饅頭
Block鳩我都咁話

幫襯會唔會好危? 信用卡 銀行D狗都查到

唉 我講咗好多次佢地隨時有錢過你同我

有錢就唔使執垃圾啦......

唔通籌錢買𠝹刀？
𠝹刀都要籌錢？
定係籌錢研究核彈真攬炒

嗯 學班狗話齋 拉濶啲個畫面

成班五毛真係好煩
自力更生搞代購又話人cap水

咁樣開網店同送頭有咩分別？
前線做咁多嘢都係唔想俾人知道身份，而家自動送上門？

幫襯代購有咩問題

笑鳩你地班傻閪就話五毛，呢場運動咁失敗就係因為你地d傻閪係又捐唔係又捐。

612班律師，大揸哥，攬炒巴賺到盤滿砵滿，但搞左一年後你地班傻仔錢就課左，有咩收穫
起班狗仔狗女底又點？你地班傻閪咪只係鍵盤戰士，驚條撚咩

你覺得有咩實質收穫先叫合理？

實情就係幾條友玩嘴遁玩大左，搞到要去台灣執垃圾，就係咁簡單

全部係海外 唔係香港 睇pin

只要身份曝光就算你身在海外中共一樣有辦法搞鳩你，搞唔到你就會搞你屋企人.......

日日淨係識喺度單單打打，何必呢

各下高性大名咁有說服力啊

Ok冇嘢了真係五毛嚟

感覺人血味很重
同贖罪券有咩分別

雖然佢係五毛 我都扑咗佢 但係佢又講得冇錯喎

lunch哥幾時開返間

好多三毛

又商業化 好撚on9.....

followed

唔買果啲係5毛

岩 我都係屠龍者mhw

連登好恐怖

驚你屠龍小隊變開網店抗爭？

屠客小隊

勁多5毛
唔洗睇comment 睇Pin就夠
推

推
太多五毛

有咩驚，on9你講完有冇笑

買大J tee好過喇
大J起碼入左新屋嶺打籃波
屠龍小隊？mon hunt啊？

搏唔到 之前真屠龍手足做訪問，之後好快就比人拉左

咁撚高調果啲真係………

屠龍又贏 要賺多錢
香港人大把錢 你地好快收到手軟

G持巴打等班饅頭仔乞米

唔怕比人拉？
傻撚左？
而家話知你有無犯罪

唔比你甘講

屠過幾多條?
睇到個名都覺得尷尬

係咪真係屠龍小隊，還是冒充㗎

超多五毛冷嘲熱諷
中共好想打擊黃色經營圈

BTW,開網店一定比藍屍黑警搞，開Patreon仲好

賣咩衫阿 賣屠龍刀 倚天劍啦

睇黎中共好驚

無睇新聞?擺明係假。拉

人地要流亡海外，係咪唔洗食飯？
唔係呃唔係搶有咩問題，有咩咁好笑，自己睇返尋晚9點半蘋果啦

痴撚線，頭果版勁多5毛，全部人講d野同一個風向又覆得勁快

笑死

過多排可能做埋youtuber開埋patreon

你屠到一隻我再買啦

成日五毛五毛，你咪反駁囉
屠左1隻就1隻，2隻咪2隻囉

會唔會好似光時10萬1個月嫁

呢個po 真係笑死
先唔講人唔人血
或者你睇唔到佢地屠龍
但反擊鄉黑 裝修黑店 係佢地破窗先
或者啲小隊名好MK
但就係你地恥笑緊嘅小隊係中大頂撚左成日

要組隊又係你地講嘅 要轉地下又係你地講嘅
最後恥笑呢啲人嘅又係你地
打嘅事後就紙上談兵
然後就事後諸葛 冷嘲熱諷
係呀啲柒事記得好撚清楚
但講到人地做過啲咩事就失哂憶咁
講咩抗爭呀 唔畀你地背後插一刀已經偷笑

課金果個都弱智，真屠龍會咁高調？你班傻西快啲課啦

Block咗好耐

樓上反對既人都係5毛！！
支持手足！！！

訓左冇睇 想問屠左d咩

頭幾頁全部曱甴

唔好比d 五毛 假膠帶風向打擊士氣 block 鳩曬d 垃圾算

所有勇武抗爭最後都會變左賣商品...
香港人真係夠生意頭腦。

又一隻藍店打手

BLOCKED

條友真係五毛 信我ok?

有幾撚好笑屌你老母
手足勇武之餘唔可以做kol開網店幫補下?抗爭就唔洗返工啊?無錢點生活點幫襯黃圈同反政府啊

屠龍寶Tee, 號令天下

ok, 想課金了

銅臭小隊

原來手足冇其他生活技能。
係要搵蘋果訪問同開店增加曝光率同被捕風險。
呢個玩法真係聞所未聞。

地下化？
由第一次做訪問開始就唔係地下化啦。

人地去哂海外喎睇下啲字再講嘢啦

真係痴撚線
咁出名嘅五毛都咁多人upvote

Wow

邊撚個係「你地」?on9仔論壇係人都講得嘢㗎啦,我依家叫你去做鴨賣屎眼唔見你做?咁都可以怪落人度單機啦低能仔

人地無技能咪問手足拎錢囉,有咩問題
課金啊手足,屠龍喎唔係唔課啊

屠唔到龍既屠龍

咁樣曝光係咪好事呀....

玩住芒亨收手足錢

冷嘲熱諷同路人仲賤撚過五毛

想課，不過最好屠到龍既一隻一隻計

諗咗好耐都唔知點駁你

大半條屠龍都拋緊
剩低既要撐都一定盡力撐

我教你: 五毛blocked

之前咁多小隊「退出」
連登都有十幾個名

應該一人一間支持手足

五毛!PR!
Blocked!!!!

有網店驚唔驚啲聯絡方式 俾啲海外x安搞

有人開咪支持
當黃店咁je ma

海外好安全

搵食最緊要
大家科金科金
支持KOL
支持飯民
支持屠龍
支持大渣哥,龍門, 6雞

屠龍不嬲講咗好多隊

拉撚晒 咪講笑啦

網店用 Instagram 係咩玩法？
整 wix, google site 都好

真正既屠龍唔會開網店囉，
唔好呃手足。

好多PR

咁公開玩命咩 大家小心中伏呀

鬼同你同路人咩
咪撚痴埋黎扮自己友喇
你班死賤種有冇尊嚴架

請問可以點肯定？

已封鎖會員 - 母看沸鹽
BLOCK咗好耐

屠龍仲咁大聲等狗拉咩，一句黃圈就無晒思考

叫就屠龍實際係啦啦隊

起完底 波台垃圾 BLOCKED

收嗲啦垃圾狗

想屠我地連登仔課金？

比d證據你係under 屠龍小隊先啦
有冇法庭傳召紙呀

唔好放棄過去付出既手足

絕

睇黎好多五毛係呢個post

你秒到佢呆左

呢個時候都仲笑同路人

認真問 : 屠龍小隊呢個名有冇版權?
用呢個名開店一定係團隊成員?

掛名話自己黃又可以賺錢

5毛真係發撚雞盲

笑撚左。 係人都係屠龍？

係on9 宜家先知都唔遲

block

究竟依家討論
係睇論點 定見人唔同意見就直接當有問題

如果句野咁有問題 不如反駁下佢 會有說服力過直接block

屠錢小隊 笑撚死

件tee係咪made in taiwan ??

比人拉= 話撚左be water唔聽 又送頭 同政權鬥長命都唔識

無比人拉= 真手足一早比人拉左啦屌你老母

結論=一係做警察打柒你班友 一係移民

駁唔到

呢啲就真正嘅人血饅頭啦

咱家軍幾時會衝出嚟屌

上面有一半嘅評論都係睇唔到誇張

利害一致咪同路
利害唔一致就陌路㗎啦

cls 咁撚多五毛

尊重啦

個撚個都拎黃去搵食
賣tee賣卡賣匙扣
做乜撚野

一條龍都未屠到

d錢咁易呃 唔呃班手足呃邊個

咁多五毛
叫你捐錢又人血
做買賣又人血
鍾意咪買唔鍾意咪咪撚買囉
另外話銅臭小隊嗰啲唔該改返啱音少少先出聲啦，中國冇教會都搞到咁

賣衫小隊 啲衫係唔係made in China?

咁樣掛住屠龍嘅朵去做生意 唔驚黑警放蛇咩
no offence

梗係喇, 唔係點屠到盡

剩低嘅隊員已經係海外，詳情上蘋果睇

真假佢講就係？ 如果照佢咁講 所有黃店都人血饅頭喎 咁係咪唔可以支持？
用下你個腦啦
個垃圾五毛我block咗好耐 唔係依個post先block

你明唔明我想講咩
我無認同佢岩

只係掉轉講 係咪唔係五毛 你話係就係？
覺得佢個回覆唔對路 咁可以用理據反駁
等其他人用腦自己分析對錯
無必要一黎就標籤 直接否定哂一個人講既野

單一聲音唔會令人進步
呢句係我地成日同共產黨講既野

係咪啱啱瞓醒
用理據反駁五毛都講得出

咁香港手足買野會唔會犯國安法
資助流亡通緝犯

屠龍
講真 依家仲靠黃圈個名都係想呃錢 香港人咁大愛 認下自己係黃 出產品 真係幫你D手足（避孕套）咩 想自己賺錢咋
我係黃色灰心撚 歡迎起底

G持

賣下啲同場仗有關嘅嘢啦
用得呢個身分做同身分嘅事
賣其他嘢可用私人身分嘅姐

一件咁嘅垃圾250

點樣證明佢哋有做嘢真係屠過龍？

影啲垃圾睇吓吓

咁我話我係都得啦
嗱嗱聲夾兩皮野幫我找卡數

成班傻仔黃色水魚

習近平有心自然會比香港民主化 洗撚爭取咩

你唔撚按埋層樓幫

on9

間野真係屠龍小隊開既話，班狗仲會比到佢地做生意?

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

爆買！

唔係有post話已經全部唔係香港？

睇過